---
layout: page
title: DevOps
description: DevOps
keywords: DevOps
permalink: /devops/
---

# DevOps

Хотелось бы для приложений на java, python, go, node.js и т.д. подготовить скрипты для развертывания их на серверах с помощью таких средств как ansible, docker, kubernets. Если интересно, подключайтесь.

<br/>

### [Системы управления версиями (Version Control System, VCS)](/dev/git/)

<br/>

### [Continuous integration / Continuous delivery (CI/CD)](/devops/cicd/)

<br/>

### [Автоматизация Ansible, Puppet, Chef, Terraform](/devops/automation/)

<br/>

### [Docker](/devops/containers/docker/)

<br/>

### [Kubernetes](/devops/containers/kubernetes/)
